最新最值錢球會，皇馬第一，曼聯第二

《每日郵報》消息，畢馬威會計師事務所最新統計的足球球會商業價值報告出爐，皇馬超越曼聯以29億英鎊成為全球最值錢的足球球會，曼聯28.3億英鎊排名次席。

排在3-10位的球會分別是拜仁慕尼黑（24.3億英鎊），巴塞隆拿（24.1億英鎊），曼城（22億英鎊），車路士（20億英鎊），利物浦（19億英鎊），阿仙奴（18億英鎊），熱刺（15億英鎊），祖雲達斯（13億英鎊）。

白痴c朗拿度由29億走去13億
抵撚死

敢於挑戰

其實以咩條件去計算出黎？
股價？盈利收益？球會成績？

計球員人工掛

應該同獎金sponsor個啲有關，拜狗人工唔會高過疤

計人工禾利有無咁高呀

打工姐,間公司有錢,又唔係自己錢

唔係應該搵到錢先算值錢咩？

Commercial Value 睇品牌價值，反而唔係比賽成績重要，主要係睇轉播收益，Fans數目，啲周邊嘢嘅銷情之類。

點解美斯唔走

咪即係搵到錢先係值錢

係，就咁睇未來熱真係好勁，隊波無乜點買人都咁值錢。

London 地, brand, 門票收入本身就值錢

果13億有12億係c朗嚟

但搵埋老豆一齊頂